盧偉聰：香港目前反恐工作形勢「非常嚴峻」 勿過激示威令警力耗散

【本報訊】傳媒廣泛報道支那國家主席習近平將於下周訪港3天，出席殖民政府主辦的慶「回歸」活動及殖民政府新班子就職儀式。黑警處長盧偉聰昨稱，黑警已作好充份準備。他指，有鑑於歐洲近日連環出現「孤狼式」恐襲，黑警屆時會以反恐規格佈防。

對於有批評指示威區越設越遠，盧偉聰強調尊重市民言論和集會自由，但香港目前反恐工作形勢「非常嚴峻」，他呼籲示威者當日要保持和平理性，避免過激行為令警力耗散。

叫雜種咪撚嚟,咁你班友咪可以去蛇王下囉

應該冇事發生
因為香港人普遍怕事

你既職責黎喎

有冇孤狼？

利申支持三跑 港珠澳大橋

做乜唔叫啲蝻唔好強姦，叫啲蝗唔好打劫？

和平是我們最大的武器

恐你老母咩 以為臭港係乜地方 人地恐怖分子有需要用人力物力搞臭港咩

習近平去死